最想去邊個地方旅行

如題

南極

深水埗

最想林鄭去武漢

支共港共政妓武漢一周遊

最想約埋全國領導人一齊去武漢止暴制亂

之前去過 啲嘢幾平幾好食 想再去
不過諗緊下個假期去天后

真心 ，想上太空睇下地球既壯麗

其實好悶 睇2，3個鐘就會悶
利申上過

希臘

天后冇咩野玩，去隔離銅鑼灣，又多野食又多野行

Saint Barthélemy

係會悶，但係對我黎講，睇過既野先係真有奇事

但次次去完旅行反而個感覺好唔真實

Lofoten，南極，玻利維亞

有冇咩好食嘅黃店推薦
我去天后都係想買嘢飲

冰島

最想林鄭唔戴口罩去武漢做親善大使，慰問肺炎患者

輕時光take your time
水果系飲品 材料好新鮮
黃店！！！！

好幸福，而家大個咗可以喺放假嘅日子搭長途車去買嘢飲
睇下沿途風境海岸線，所謂良晨美境賞心樂事，四美具
美中不足只係差個佳人

女朋友個西

地球都就快毁滅啦

睇完polly?

中亞

未睇都想去 只係未有錢姐

如果我去，一定係去到買last minute 船飛

點解？

一陣買唔到咪gg

我去南極一定會長時間，好多backpacker都係去到Ushuaia 搵，果日冇就住hostel，咁多船期一定會有空位。一般人唔會咁做，想平唯有係咁

Polly 都有提過 不過睇過團 座底去都要幾十萬 所以會等遲下 可能退休先去嚕😂

去武漢，再返黎報案

去到未必你想像中咁正

想去伊朗 復活島 德國

我覺得體驗囉 世界咁大 可以去到呢啲地方 我覺得好特別既體驗

咁當然啦,但如果有限既錢，我會簡去多d其係地方，你話夢想就另計
天氣凍真係好辛苦

邊洗幾十萬咁誇張
我諗十零萬都夠吧
想去就盡快去...到你退休時個南極都唔知會變成點了

Bill哥佢間公司pee book都係45000一位，last minute 最平見過30000

樓主個名

好似去瑞士咁姐 天氣凍冇難度啦

有冇咁平 個陣上網睇幾間專門做呢啲特別團既都好貴喎

咁平......會喎會冇左好多地方行程呀咁

瑞士天氣同南極比 你認真？

絲打 你有冇試過手指凍到郁唔到
負廿幾度好辛苦㗎

上網見人分享住最cheap嘅床位最基本入門嘅團只係8000美金起
咁當然你去嘅日數地點玩嘅活動愈多就愈貴啦

姐我意思指買啲裝備 其實去凍既地方都唔會話真係想像中咁難

有試過 可能我鍾意凍啦 暫時覺得還好

我睇個啲都2幾日可能就真深度遊 唔同啲

而家最想去就係去睇動物大遷徙

Antarctica classic . Around 12 days